［突發流出］「港版國安法」四大重點曝光 ！！

今晚人大發言人將於記者會上公布，因應香港或成為國家安全隱患，今年人大會議的議程包括一項全新的「港版國安法」，以堵塞香港的國安漏洞。

據《香港01》獲悉，「港版國安法」主要針對四類行為，包括顛覆國家政權、分裂國家、恐怖活動，以及外部勢力干預。其中恐怖活動為《基本法》23條所未包涵。

《基本法》23條所列的7點內容中，叛國、煽動叛亂、竊取國家機密為「港版國安法」所無。

4點同7點又有咩分別 話你係就係架啦

No fucking different.

有撚分別?

咪一撚樣

顛覆國家已經係萬能key

都唔係咩新鮮野
成個中國咁多年黎搞維權既會變成點
人人都有眼睇到

新疆2.0

姐係仲衰過廿三條

佢點知的

幾多點都無分別，要入你點都可以入你，
食黃店都可以話你分裂國家

23條加強版

《基本法》23條所列的7點內容中，叛國、煽動叛亂、竊取國家機密為「港版國安法」所無。

到時咪又係得佢講冇你講
港版國安法, 你估真係「港版」咩

顛覆國家呢一項已經無敵

欲加之罪 何患無辭

有別於23條
比23條更強

scmp又中

外資玩撚猿

支那嘅法律百搭㗎啦，告你唔到咪釋法囉

國安法影響既係外資信心,有一把刀永遠在其頭上.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲支持中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)
正式攬炒成功!!

留命不忘初心, 等終極機會.

連登4點都犯哂

本身都執行緊 行街都可以無啦啦比人拉

中乜鳩, 黨媒一早收晒風

講依d把撚咩，講罰則啦
處死定勞改？
外資係咪外國勢力？
我係究極小粉紅日日同你落中環批鬥外國人

黃色經濟圈=港獨經濟圏=違反國安法

屌我食乜都關國家事

是撚旦啦

Bring them on!

求其講句野都可以話你犯法
拉咗你先講

之前成日扮搜到槍搜到炸彈，又屈係恐怖主義，原來係為咗執行國安法鋪路

仲恐怖過23條

細良講咗好耐係新疆模式啦

二十三條

總括：任佢屈

一條法例可以無限延伸

Up乜鳩
支那人啲語癌睇唔明

一句顛覆國家就玩哂啦
感覺上中國法律對定義嘅說明好模糊 刻意搞到容易砌生豬咁

妓女尚可信

一點都可以變七點

幾撚好笑 叛國 煽動叛亂同顛覆國家政權有咩分別 咪撚ON9啦 共產黨

一出即刻印出黎去中環逐間外國勢力批鬥

屌咪一撚樣

是撚旦，直接陽光司法啦

恐怖活動，大家都想像到佢地口中嘅「恐怖活動」係啲咩....

基本上依家一得閒就推新法搞鳩我地

真係萬能key

生得靚仔都可以話你分裂國家

哦 莫須有啊嘛

佢地好細膽 基本上做咩對佢地黎講都好恐怖

顛覆國家政權

真係麻煩佢講下個分別
唔係一樣會話立23條

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

一國一制plz

據《香港01》獲悉，「港版國安法」主要針對四類行為，包括反共、反共、反共，以及反共。

《基本法》23條所列的7點內容中，反共，反共、反共和反共為「港版國安法」所無。

On9

距離今日完結仲有3個半鐘

香港01：

(政府仲未公佈嘅？）

Internet 無秘密，所以佢唔以前咁care你竊取國家機密。但防外部勢力干預，要睇佢細節搞咩。
最worse係禁網

做乜都分裂國家架啦

今晚唔公佈咪聽日囉
大陸政府delay下唔得
唔駛心急，實黎的

蘋果日報犯晒！以後要睇01

係外國人眼中真係係減辣左？

即係莫須有 鍾意話你係乜撚野就乜嘢

外部勢力

屌你班高官仔女去外國讀書先係外國勢力

六四講都唔講得
唔會再有黃色

外國唔出手 真係冇可能破到支共

是但啦
佢講乜都得架啦

一個顛覆國家政權罪已經玩完
佢地話你有就有

黨報

23條升級版

獨裁政府 我屌你老母

顛覆國家政權 即係會送中啦

唔係
竊取國家機密，係90年定，當年無internet
而家又internet又手機
無機密可言
政府搵另一把聲音蓋過原有聲音就得

反而外部勢力干預可能會加辣
回應美國的香港人權法

捉蟲入屎忽，之前派武警嚟都亂咁殺架啦

反正都係任尻你講嫁啦

係時候轉做小粉紅了

有咩分別

睇唔撚出個分別係邊

一即是全, 全即是一

屙個屎都顛覆政權

其實呢幾點係好合理，我諗任何國家都會有

問題係中共有權就會用盡 話你係就係

顛覆國家政權 叫天滅中共
分裂國家 去台灣旅行
恐怖活動 遊行
外部勢力干預 Twitter tag Solomon Yue

黃色經濟圈都有人話恐怖活動啦
任佢UP咋嘛

呢個真係亂砌都入罪

立一條顛覆國家得啦.其他乜都唔使.有咩分別姐

連登正式收皮

是但啦 不如改做一大重點 - 唔聽話

屌警犬=分裂國家
食黃店=分裂國家

其實佢講咩都得
一切由佢定義 佢講咩就咩

記者會幾點

睇老燒又唔係咁講

【自治全失．不斷更新】國安法殺到 資金急撤離 港滙急貶近40點子

呼吸 恐怖活動

幾時立埋尋釁滋事？

打外資公司工 然後去遊行 = 勾結外國勢力

老燒認證

Tbh
D 條例本身好死，好虛。
但執法既人本身有哂bias，唔順眼就拉9你。

講過天滅中共既都係顛覆國家政權 拉

顛覆國家政權、分裂國家、恐怖活動、外部勢力干預

你同你老母食飯
你話今日啲飯好硬
你老母問你係想顛覆你老母
你話唔信問下細佬
你老母屌柒你話你想分裂個家
你頂住條氣話唔撚食啦
你老母屈鳩你策劃罷食罷比家用恐怖活動
你廢撚事理佢call food panda

仆你個街你個仆街仔竟然結外部勢力

香港人
只要佢想
你食餐飯都仆街

乜下下都係支那01流出㗎

賤撚過23條

而家重未到今晚？

遲早都要嚟，快撚啲啦，一齊攬炒，睇吓邊個死先

黎智英會唔會今晚直刻洗頭艇

淨係 "尋釁滋事"同"顛覆國家政權" 已經無敵

投訴警暴 -> 話你尋釁滋事 -> 拉得
搞64晚會 -> 話你尋釁滋事 -> 拉得

唔滿意特區政府施政 -> 話你顛覆國家政權 -> 拉得
平反64 -> 話你顛覆國家政權 -> 拉得

屌你老母臭閪呀共產黨 香港獨立台灣獨立新疆獨立西藏獨立 屌你老母習近平屌你老母臭閪

都幾撚好笑，表決時間都出咗，草案條文竟然仲要估估下

望一眼警犬=分裂國家
搭車經過有國旗地方唔望唔感動流淚=分裂國家

咁咪啱囉

香港響2020正式收皮
唔洗等到2046

從來都係

新萬能key

分分鐘係睇埋美國出咩招，先決定通唔通過

一句天滅中共已經係顛覆國家
再加上三權合作，玩撚完

根本就唔係立咩法咩重點
係佢立法嘅方法

直接唔使送中

所以我臨收市前兩個鍾入手左批熊是正確的決定

有呀，顛覆國家政權講共產黨
叛國係中華人民共和國

最搞笑係有人覺得北京已經同香港啲外商傾好數，只會搞香港人唔會搞佢哋

班人係咪真係天真到咁嘅地步

顛覆國家政權真係萬能key

鼓動群眾已經可以入罪，日日想發夢見到藍絲、警狗變哂做港版趙連海

乜嘢係外部勢力？月球？

洗咩寫定範圍架 拉左先再釋法呀嘛

27號國歌 28號國安

我估喺話台灣係國家都係分裂國家嘅一種行為

要同全世界講香港=中國啦

講個笑話大家知 中英聯合聲明話一國兩制五十年不變

Sad

50年不變結果行左一半都冇就玩完，台灣以後真係要醒醒定定....

其實幾多點都無所謂，想拉就拉，總搵到藉口。

移民算唔算叛國 多重國籍算唔算？

分裂國家都係

今日係"香港重黑紀念日"，8月就會重光

美國佬快啲幫拖

是但啦，寫漏左日後人大再釋法就搞掂

叛國就得 顛覆國家政權就唔得

真係乜9都得
之前西史dse出題嗰個都捉得

咩「港版」

其實所有都係話你係就係
無咩分別

六四晚會可以全部人拉左先再同個官解釋

和你sing

成班賣港賊

顛覆國家政權 唔去藍店
分裂國家 唔去藍店
恐怖活動 唔去藍店
外部勢力干預 唔去藍店

唔食美心已經好大罪

幾時知係咪真係立

講咩都多鳩餘
到時龍門任佢搬 佢話你犯法就係犯法
總知 香港獨立 唯一出路

屌你老母仲玩膠

之前有位巴打開post 講過 CCTVB 報導所有示威活動都會以香港獨立開頭 係咪想用港獨入哂所有示威者犯國安罪

沒有 沒有 沒有 通過！

你可以龍門咁搬 點講你話事

咪姐係莫需有

顛覆國家政權罪
一條已經夠

仲咬文嚼字

點會
拎到上枱就一定過

限聚令咁撚簡單都1個當8個 呢啲咁撚深既中文字有一隻狗識睇？

有幾多天真豬仲諗住唔落場就唔關你事, 到時你係商場唱榮光就係顛覆國家, 黃色經濟圈就係恐怖主義

屌你有乜分別

澳門都有分內部保安法同國安法

香港人
怕被罰2千蚊？
怕非法集結？
怕暴動10年？

將來仲要怕國安法 坐最多10-25年

香港人仲有乜可怕？
0
0

返大陸坐監感受一下

外國勢力？ 你班撚樣有外國資產護照全部同我含撚啦

有冇追溯期？

係咪應該搞個遊行，慶祝一下！！

支那01

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

你條命都係國家嘅，你話關唔關你事

你哋心裡要有黨

立國安法即係一國一制

今次仆街鳥

中資公司係美國上市，係咪勾結外國勢力？

你講「光復香港」已經可以入你顛覆國家
呢條萬能key根本就唔應該存在

逃犯條例有
呢個走唔郁
同埋行全國性法律喎？

台灣的明居正老師講過，支共會打香港迫美國讓步

我只希望美國一步不讓，然後支共直接通過攬炒

聽K-pop會唔會係支持外國勢力？

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

正啊

聽紅歌喇

美國反中之勢已成形，一定會搞鳩中國，只係個過程可能會好長好長
香港人只要毋忘初衷捱到終點就會贏

睇cctv的另一個香港
第一個拉就係黎智英、陳方安生、之鋒

食黃店=顛覆國家
和你sing=顛覆國家
遊行=顛覆國家
泛民=顛覆國家
睇蘋果=顛覆國家

一文走天涯，美國個人權法，關係法取消埋la快d

講到好似好真咁。。。。。。

50年不變 一半都未到已經由黨出黎認證死撚左

攬炒囉

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該幫推

十年又中

和平示威屈成恐怖活動
學術討論屈成分裂國家
完

有無得jr?

之前一路將所有激烈事件定性為恐怖活動，之後再扮哂周圍都有槍
再拉埋所有黃絲一齊講，講到黃色經濟圈都係十惡不赦分裂國家就係為咗今日依步

同暴動一樣 話你係就係

龍門任佢搬

暴動都話要係現場出現過
顛覆國家政權呢個係你屋企搵到啲光復香港海報就已經可以入到罪

尋釁滋事

呼吸已經犯法

連登得返7日命

冷靜 大家緊記

即係點
可以唔使經基本法就實行得?
唔使立法?
咁即係一國一際啦,直接管治?

支哪會有唔通過既咩

親中派殺人有三權合作
親西方殺人就有三權分立
然後講仲有法治精神

有BNO都以經係啦

佢個standard就係佢話係就係 咁先慘

直頭要化身義和團啦

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

如果攞外國護照嘅手足呢？
支那都唔係佢地國家？
如何顛覆國家？

食黃店仲唔係分裂國家

任佢UP

無證據, 好似黑警咁自製證據, 再老屈

買apple唔買華為已經係

佢話係就係架啦

ASSHOLE

好地地點會有咁多人想顛覆自己國家既政權？

「武漢肺炎！」
「哦！你顛覆蟈家！」

顛覆國家政權、分裂國家
個標準闊撚過維尼老婆隻閪

仲衰，和你間諜罪

轉貼

由人大立法頒佈國安法實施，是預計之中，因為送中修例及國安法乃孖生兄弟，都係由共黨去定義有關罪行。大家要明白，攬炒已經發生中，共黨神經虛弱，認為冷戰來臨，必定嚴控香港，香港加速新疆化，高度自治終結。但當中共直接壓迫香港，這變成了香港人直接打大佬，昔日特區政府的緩衝角色消失，大家唔駛再嗌林鄭下台丶調查黑警了，因為中共已直接管治香港。

從抗爭運動而言，迫出大魔王現身，乃必經階段，也是戰略上的成功，所以大家不要慌張失措。當國安法實施後，若抗爭持績，下一步是軍隊出動執行戒嚴令，中共介入愈深，香港人的仇恨愈大。這條路很艱難，也很黑暗，但我們已經沒有後退之路。大家閉上眼想一想：一是回到2019六月前溫水煮蛙，一是硬著頭皮走下去，你會㨂那條路。

往後我們要更冷靜丶更團結丶更有計劃去面對黑暗。我們不是因為見到光明才走出來，而是因為我們走出來，才有機會見到光明

共勉

有閪分別 不嬲話緊香港做恐怖活動架啦

全面一國一制

多餘, 你以為佢需要立法先屈得你咩?
根本佢唔洗理由都可以屈鳩你

呢樣真，用一個支那term
換晒啲英殖用開嘅terms
全部都係用同一個含糊罪名入罪

中國邊有法律架
是但作個名出黎之後咩行為都可以入罪

都係是旦告你一條, 之後再加D推盲公落海強姦隻豬之類

反恐劇本

下一步公佈再教育營請藍絲去體驗

sir

推